\subsubsection{Databasestructuur en betekenis}
\textbf{Breng de databasestructuur en de betekenis van de tabellen en kolommen in kaart.}

Om inzichtelijk te krijgen hoe de datastructuur er uit ziet, is het meest handige om een database diagram te genereren.
Maar in ons geval is de databse geimporteerd, en oorspronkelijk gemaakt is door een andere gebruiker.
Dus moeten we eerst de rechten corrigeren.

\begin{lstlisting}
USE MYIMDB
GO
ALTER DATABASE MYIMDB set TRUSTWORTHY ON;
GO
EXEC dbo.sp_changedbowner @loginame = N'sa', @map = false
GO
sp_configure 'show advanced options', 1;
GO
RECONFIGURE;
GO
sp_configure 'clr enabled', 1;
GO
RECONFIGURE;
GO
\end{lstlisting}

Daarna kunnen we een database diagram genereren.
\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[width=1\textwidth]{files/images/imported-myimdb.png}
\caption{Database diagram geimporteerde MYIMDB database}
\end{figure}

\vspace{1cm}
\textbf{Nr 01: Imported\_Movie} \\
\begin{tabular}{ || l | l | l | l || }
    \hline
    \textbf{Column Name} & \textbf{Type} & \textbf{Constraint} & \textbf{Betekenis} \\
    \hline
    \hline
    Id & varchar(10) & PK & Unique identifier of a movie  \\
    \hline
    Nyr & varchar(4000) & & Combination of Name, year and rank \\
    \hline
    Name & varchar(4000) & & Name of the movie\\
    \hline
    Year & varchar(4000) & & Year of the movie\\
    \hline
    Rank & varchar(4000) & & Rank of the movie\\
    \hline
\end{tabular}

\vspace{1cm}
\textbf{Nr 02: Imported\_Person} \\
\begin{tabular}{ || l | l | l | l || }
    \hline
    \textbf{Column Name} & \textbf{Type} & \textbf{Constraint} & \textbf{Betekenis} \\
    \hline
    \hline
    Id & varchar(10) & PK & Unique identifier of a person\\
    \hline
    FName & varchar(4000) & & Firstname of a person\\
    \hline
    LName & varchar(4000) & & Lastname of a person \\
    \hline
    Gender & varchar(4000) & & Gender of a person\\
    \hline
\end{tabular}

\vspace{1cm}
\textbf{Nr 03: Imported\_Directors} \\
\begin{tabular}{ || l | l | l | l || }
    \hline
    \textbf{Column Name} & \textbf{Type} & \textbf{Constraint} & \textbf{Betekenis} \\
    \hline
    \hline
    Id & varchar(10) & PK & Unique identifier of a person\\
    \hline
    FName & varchar(4000) & & Firstname of a person\\
    \hline
    LName & varchar(4000) & & Lastname of a person \\
    \hline
\end{tabular}

\vspace{1cm}
\textbf{Nr 04: Imported\_Movie\_Directors} \\
\begin{tabular}{ || l | l | l | l || }
    \hline
    \textbf{Column Name} & \textbf{Type} & \textbf{Constraint} & \textbf{Betekenis} \\
    \hline
    \hline
    Did & varchar(10) & PK, FK(Imported\_Directors, Id) &  Unique identifier of a director\\
    \hline
    Mid & varchar(10) & PK, FK(Imported\_Movie, Id) &  Unique identifier of a movie\\
    \hline
\end{tabular}

\vspace{1cm}
\textbf{Nr 05: Imported\_Cast} \\
\begin{tabular}{ || l | l | l | l || }
    \hline
    \textbf{Column Name} & \textbf{Type} & \textbf{Constraint} & \textbf{Betekenis} \\
    \hline
    \hline
    Pid & varchar(10) & PK, FK(Imported\_Person, Id) &  Unique identifier of a person\\
    \hline
    Mid & varchar(10) & PK, FK(Imported\_Movie, Id) &  Unique identifier of a movie\\
    \hline
    Role & varchar(4000) & &  Role name \\
    \hline
\end{tabular}

\vspace{1cm}
\textbf{Nr 06: Imported\_Genre} \\
\begin{tabular}{ || l | l | l | l || }
    \hline
    \textbf{Column Name} & \textbf{Type} & \textbf{Constraint} & \textbf{Betekenis} \\
    \hline
    \hline
    Id & varchar(10) & PK  &  Unique identifier of a genre\\
    \hline
    Genre & varchar(4000) &  &  Name of the genre\\
    \hline
\end{tabular}

\vspace{1cm}
\textbf{Nr 07: Imported\_Director\_Genre} \\
\begin{tabular}{ || l | l | l | l || }
    \hline
    \textbf{Column Name} & \textbf{Type} & \textbf{Constraint} & \textbf{Betekenis} \\
    \hline
    \hline
    Did & varchar(10) & PK, FK(Imported\_Directors, Id) &  Unique identifier of a director\\
    \hline
    Genre & varchar(4000) & PK, FK(Imported\_Genre, Id) &  Unique identifier of genre\\
    \hline
    Prob & varchar(100) & &  Probability\\
    \hline
\end{tabular}
